Deep Silver同意《莎木3》眾籌者的退款申請並由Epic Games承擔費用

Sweeney還表示未來會與其他PC遊戲商進行溝通，如果有眾籌作品在Epic商店獨佔，需要保證承諾的啟動碼正常發放，或在宣佈的同時開放退款。

糞GAME

EPIC臭晒朵啲公司仲係咁痴埋去

錢作怪

大大巴星落epic度

等睇Epic出黎叫春話自己被迫害

退完等steam出左特價先買
返正唔急住玩

製作人食兩家茶禮又唔洗賠，fatfat la

為錢而整既遊戲

Epic Fail Games

垃圾大陸epicgame. 我屌你老尾

有咩game唔係為錢

求財求得核突
籌夠俾你整，整整下為搵更多錢去背棄一開籌期俾你既人

係架，想賺快錢，個朵臭晒啦

莎木3個畫面都唔得不了

由Epic賠錢
咁就100%要退佢老母
一毫都唔撚益佢

又係epic
唔玩喇